區選重唔重要？

如題

可以話重要可以話唔重要

重要既前題下係選舉無被取消

但無需刻意追求選舉，因為依家既選舉都唔見得有幾大既公平性

個人認為唔重要
正苦可以種票DQ甚至直接炸9咗你個投票站拉曬反共候選人
法庭又出埋啲on9禁制令
你好難喺咁嘅環境下 跟遊戲規矩得嚟又會贏

如果佢地穩贏
麥美娟仲會講粗口？

區選都係戰線

難打都要打

5個月咁多場硬仗，場場都頂硬上

今次都唔例外